賭波唔贏波 賭來幹什麼(1)

星期五 3
辛特侯遜(主) 對 達斯泰特(客)
入球單雙
雙@1.80

$ 15,000.00

lm跟

Gchi

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

LM繼續gchi

針

樓豬今晚仲有冇

星期五 38 阿特拿斯 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
單 @ 1.90 $15000

呢埸中

未瞓醒跟唔到

樓豬呢

樓豬

啱啱返，之前忙，你明既

冇時間上嚟出post

訓醒無事就好 今晚大家都無心情

的確，夜左就返唔到嚟，一開電視就見到黑警車想打人

列車打人

真係cls

里昂(主) 對 波爾多(客)
角球大細
細[7.5]@1.90

$ 15,000.00

睇到嗰陣已經7c 諗住入8.5s @1.52 結果一直改賠率 幾秒改一次咁樣 得翻@1.32

針埋......

Boom

還我血汗錢

好彩冇入

大家唔好怪樓主 佢出事後就叻

我想跟

但我波都唔識賭

畀錢我幫你買就得架啦

中

輸咗一兩場唔係問題最緊要係其他場追番

星期六 76
基達菲(主) 對 艾拉維斯(客)
角球大細
細[5.5]@1.90

$ 15,000.00

如果樓豬可以出曬所有畀我哋跟就最好

咁你呢埸有冇gun

見到就1.2x跟唔落手 得翻4.5s @1.43

咁等我出單雙單俾你更，即場買咗又要cap文字又要開app,搞一大輪，到你買已經差很多了

Wow 5.5s勁中

風

G chi

星期六 90
巴希亞(主) 對 阿拉戈亞諾(客)
入球單雙
單@1.87

$ 15,000.00 $ 15,000.00

又中，無跟又想恥笑既你，睇到就激到中風

仲有冇

支持樓主

星期六 108
溫哥華白帽(主) 對 紐約城(客)
入球單雙
單@1.90

$ 15,000.00

跟

派彩20萬，成績毋庸置疑

樓豬今晚幾時出琴晚瞓咗跟唔到

本多終勝大法

星期三 12 瓜達拉哈拉 (主) 對 哥雷卡米諾斯 (客)
單 @ 1.90 $20000

$20,000.00

勁啊 跟左收錢

根主勁啊

留記錄先

全部事前

今日會繼續有嗎？

有買咪po,第一場就會買

好，追樓主帖

lm

一場定一月呀？一個月8000，預繳1個月，即16000。包即場投注

你比多場 中既 我即比

星期四 1
北韓(主) 對 黎巴嫩(客)
入球單雙
單@1.90

$ 18,000.00 $ 18,000.00

⼀⼁乛⼀乛⼀前飛，記錄一下

好冷清

仲有9分鐘開波，要買就快

Gun左追數

轟

跟50蚊

100蚊gun

樓主睇好主定客

泥巴

完場先知比分？好撚緊張

轉左時間場波

標題大大隻字寫回放 做咩姐你

係咩⋯⋯唔好意思，我都係copy

北韓點樣架而家

2:0

20完場？球探00完既365又搵唔到場波

信google啦

2:0😰

等下場追數

on9

仲學人賣料

針撚

針屌 以後唔跟了 好彩細注

即場

又點，睇埋今晚注先啦

得1.2x唔買了

星期四 4
新加坡(主) 對 也門(客)
角球大細
細[9.5]@1.50

$ 15,000.00 $ 15,000.00

星期四 4 新加坡(主) 對 也門(客)
細 [9.5 個] @ 1.69 $50
金額 $50.00

買小小

角球大細
細節
星期四 4 新加坡(主) 對 也門(客)
細 [8.5 個] @ 1.37 $100
金額 $100.00

岩岩食緊飯

角細冇問題了

已追回輸既錢了

高手

等下場

已追回來

今晚高收

仲有無

樓主走地仲不斷買！強

點解次次我得閒追就冇買
唔得閒追就買幾場

成日係咪要呢啲卡黎做乜嘢，咪就係呢啲囉
今年2張黑卡走唔甩，投注額肯定過硬2400萬

仆街一唔跟樓主就贏到仆街，一跟就輸

全部事前飛，你唔係第一個咁講

你邊度即時睇分？
我一個月得一次睇分

繼續出心水，繼續贏

呢個世界好邪，我贏到開巷時你買唔到，我唯一輸果場你就偏偏買中，考慮1分鐘時間就玩完。我唔係每場包贏，跟就係要跟足。今日出嘅全部都係事前，冇花冇假

樓主仲有冇 我長跟

樓主加油跟到上軌道應該會買料

有時個app 冇提示

真係好邪 全部MISS哂今晚重有冇

最撚憎輸一場就鬼殺咁嘈，贏嗰時又唔見出聲，我頭先又買，不過已過去了

針左注勁既 再跟

買左邊場？

你跟小兩個零咪得囉

走地你等下半場，我自己都未睇定

烏茲別克果場？

買左，不過唔係十拿九穩就費事出，呢度個個都想贏，萬一出咗又輸咗又鬼殺咁嘈

警已報

請分享吧

今晚會有好多雙

但我冇從入手

我冇買嗰啲你買雙就岩

其實你齋睇定有跟架

下場起場場跟

點跟 跟你第一場已經all in 輸晒 仲有咩錢跟落去

追番兩注轟豬左既

烏茲7.5s點睇

All in實死啦，我大部分1/3至一半注碼，有信心先大注，同你地上堂真係要另外收錢

究竟幾時有得玩

我都買左

12點啦，走地呢場我買左8.5s

但宜家得1.55

巴10入6.5b有無得諗

如果仲有機會見到8.5 ,睇路啦

下次早小小放出黎無得買了

又要覆其他嘢又要cap圖搞出嚟都過晒時間。

意大利買咩好

有冇興趣開telegram

已有專區

想join

好奇一問，你贏定輸多

gg屎忽痕買左6.5s

未必既，6.5s未必死

驚緊

祝福左你

承你貴言 如果唔係今晚就無得跟你了

今晚幾點場次

jump last先死

Lm學野

今場都係走地？

星期四 11
阿美尼亞(主) 對 意大利(客)
入球單雙
單@1.85

$ 15,000.00

單雙究竟要點先度到

憑信心

跟100

50% 機率都幾高

駁唔到人旺自然有信心

比較想樓主分享下點睇角球同埋單雙 祝贏大錢

單雙唔識睇

不過買左呢場讓主

星期四 11
阿美尼亞(主) 對 意大利(客)
角球大細
細[11.5]@1.62

$ 10,000.00
先買小試牛刀

心靈支持

買左讓球主無錢了

暫時真係只輸朝鮮果場

樓主可唔可以入係TG

Cls 點解咁岩跟中針果場 唔撚服

我都係
要完場先知點好on9

請問樓主有冇tg 想join

好勁，想長跟

樓豬住貝沙灣

管唔到幾個tg戶口，暫未打算開新

11

想join tg 樓主
跪求

同求 tg跟快啲

哇，係咁角，有冇搞錯

同求

7啦

要頂實

屌你老母唔好啊

又Allin?睇定d先啦。

紅左1個了

主紅，入球單仲得唔得

會爆角啵 意大利仲唔攻爆?

暫時跟左北韓同義大利唔係要全針啊嘛

同求tg 想入

似係

希望 意大利入多粒算數

我真金白銀買，我都未驚過

2點9會唔會有水？

先訓陣，等下再傾

較定鬧鐘等你

你個名

唔記得pw改唔到名住

推咗成日簽得萬幾個？ 撞鬼呀？

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

簽左

done

等樓豬帶我買樓

mola個單

3球保持就最好

屌左 4球 戒賭

屌戒算

快整多粒

好黑仔

主入返粒

11角

我跟左意大利單 同11.5s

12了

ALL JUMP

一跟就針晒。。。

41

1-4

diu..

詐

13完屌

騙了全世界

無跟到

唉你好彩

唉 又輸4000

針晒

我輸7000

球證真心黑鳩主隊
係咁黃人

dklm最尾個球詐乜撚野

2:45 再集合

紅牌累事

又輸

樓主有冇啲100%比我回下血

屌

我個11.5S

想做外國人投注搵me nba esports 走地足波

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

樓主在嗎？

樓主別潛

8點再黎，剛醒

意大利果場輸冇野好講，8點先上黎再追

星期四 23
秘魯(主) 對 厄瓜多爾(客)
入球單雙
單@1.90

$ 15,900.00

上啊

All in左層樓

睇好主？

琴晚都亂咁黎
入左1-4 又變番1-3

想問下你個一場係喺邊度睇

單又中

0-1 終於收錢

10:00 有冇？

繼續跟

發覺優越巴9成買單

btw人旺自然贏 祝贏多D

尋晚太多雙，你fact check 下就知

好似好優越

好勁，d角細點睇架？

想加樓主樓主 tg

如果有TG 就好喇

想知優越巴有幾多層樓

想問下有無巴打跟樓主贏咗好多架？

樓主鋪頭好短時間

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好短係你無追波po姐

優越兄我支持你

今晚買咩？

樓主快上水啦

樓主今日冇鋪過頭？

今朝有

巴打消失了

今晚有無水

優越兄等你開飯

8點先頭場 你地咁心急

報定名

要追數

輸到仆街了，優越巴過住幾舊比我開飯

樓主仲未出現

樓豬不見了

多哥 半客啦

手兄全到，大佬未到

第一場想買單，忙到唔記得左買。

仲有好多場 mon住等你

抖順條氣先

琴日已經有人問唔記得左pw懶得去搞

放心,我無買, 你無可能買到.不過呢...
星期五 3
拉脫維亞U21(主) 對 波蘭U21(客)
入球單雙
單@1.90

$ 20,000.00

我無買到所以我都唔洗輸,重申你ALLIN一場,抵你輸,我買完至少仲有10注8注可買,輸1,2場再追番,方法就係咁.呢場的確係重心.大注小小OK既.

樓主返咩工 咁撚有錢

我會比埋呢個星期水~

之後如何跟進？

冇跟到仲有冇心水

之後點跟？

求水

死賣料狗 通常一賣料就輸 大家唔洗上當 有料唔洗賣料

0-1 完場

已確認收錢

勁能到

12點有冇水

可唔可以乞住幾舊開飯

停一停先，比人吊我出free post
Cole，咁公平啦
打個招呼等我知你邊位

等你水阿

等你水

得返一舊水 等大神水

啱啱俾人屌完，又見到上面個post,心情唔係幾好，唔洗等，明天再出

如何入group?

勝率得6成

新系列post？

登場

求樓主出救命水

登場未
護花幫下手啦

樓主好勁

星期五 19
巴西(主) 對 哥倫比亞(客)
入球單雙
雙@1.80

$ 18,000.00

䟨

唔知出左水

放心,我無買, 你無可能買到.不過呢...
星期五 3
拉脫維亞U21(主) 對 波蘭U21(客)
入球單雙
單@1.90

$ 20,000.00
文章要上文下理，你自己冇睇清楚抵你仆街，中嘅買唔到，輸嘅跟到足，我指係上面呢一場係重心，我自己都買咗兩皮，唔係冇買果場係重心，開咗波買唔到仲同你講係重心？你再睇返出Po 嘅時間，俾你地幫手推做潮文。

睇啲唔睇啲抵你輸。你再向上睇多幾個POST

撐樓主

支持

又中

收哂

跟唔到

日乙跟

終於跟到

我愛樓主

唔撚信邪，歡迎買我對家
我全部係事前飛

樓主好波

最撚憎啲人，又要入嚟睇又要唔抵得，又要屌，唔撚鍾意咪block鳩我,我都block唔少人.

想知樓主有冇返工

今朝以為無水買撚左巴西*墨*烏龜

樓主好波！
跟唔到角細添

咩都跟唔到
支持樓主

星期六 1
FC橫濱(主) 對 甲府風林(客)
入球單雙
單@1.90

$ 20,000.00
重心

覺得係入大定細?

支付樓主💪🏻

gun

跟左3000

跟左 lm

單雙神

All in

All in ed

同你地講左咪一場all in,成晚溜溜長，大把水比你地跟

收到

Followed

過左澳門揾食，今晚會夜d post

贏多啲

贏多d

玩左15分鐘，收工返來中

6點玩唔玩？

強啊！

支持樓

賭神

原來永利無單雙買，

Carry下我船飛我出

免得契弟唔信，比埋張車單你睇

我信

下次跟埋樓主過大海

乞

優蛇勁勁勁 留名跟進

玩15分鐘但坐車就坐左2個半鐘，仲要坐多一個鐘返黎

買下角球啦

大哥玩咩
琴日放假屎忽痕 去澳門輸左10k

咪百家樂，大細，簡單野。我最快離開記錄係8分鐘，都係前輩教落，贏得快就要走。

西利

求百家樂教學

Diu 2:2

贏左幾多

又未完場，依家先62分鐘穩啦

買單雙最後3分先睇都未遲

走地波膽3:2有無得諗？

3:2了

20分鐘唔好再入plz

嘩屌 咁早追返3:2 好驚入多粒

支持,多謝樓主

我無買到所以我都唔洗輸,
重申你ALLIN一場,抵你輸,
我買完至少仲有10注8注可買,
輸1,2場再追番,方法就係咁.
呢場的確係重心.大注小小OK既.

剛剛block多一個

地盤佬成個小學雞咁

優越蛇

9角了。。。

驚乜 都未完 你唔信優蛇了？

信

角爆左

勁！又中！

再接再厲，下場贏返

粉絲了

仲有2分半鐘緊張嗎？

單搞掂！強啊！

收錢啦各位

多謝樓主

屌又中 Cls 單雙之鬼

比錢入會咪知

優越巴點解你咁優越既

講左重心啦，呢場

我想錫你春袋 可以嗎
BTW 多謝樓主

巴打加油

優越巴有冇諗住開TG群

有足夠信念

謝樓主

人如其名

-。-勁能到

中啊屌你老母地盤狗

捷克點睇

留名

回哂血 多謝樓主

好能勁跟左 收錢

好撚緊張

跟左邊個

Lm

Me

Ok

LM

哇，多左咁多人既

優越蛇一唔係度又收皮了

10點唔知會唔會有呢

希望有

上面位手足唔好搞事 呢到真係有人贏錢
利伸：跟單雙中左幾十k
頭二十抽五派100 順便留馬會ac

樓主

Thx

頭5抽1 派500
最快番留馬會ac 今晚11點前入

Ho

ok

我了

點入呀

跟優越蛇又汁幾十k
頭30抽5個派1000 要留馬會ac先計

馬會就快收 你地係就快

笑撚死撚狗

9.5s 係咪入球大細?

留名 29913725 快手入要起機

40796073 lmlm

40796073 lm

樓主幾時出黎打救我地

29200790
Lm 抽我抽我

29200790 留名
抽我抽我

係囉

40796073 LM

yo

28119394

樓主不見了

過左大海

31431470

好似玩左一陣好快就返左黎

40650510 Lm

星期六 25
英格蘭(主) 對 保加利亞(客)
角球大細
細[12.5]@1.61

$ 15,000.00

3093 3039 留名

呢場可夾角

29200790
LM

星期六 28
多德勒支(主) 對 馬斯特里赫特(客)
入球單雙
雙@1.85

$ 10,000.00

跟左可能中風

跟左

希望唔好燈啦

跟左希望唔好中風

細角買唔切

9.5 s 諗緊

算啦，唔好

買雙好過

岩岩跟左

烏-7cccc

多謝樓主28079756

角球安安靜靜

買多場收工

咁係買咩啊

多左好多名，好奇想知，依家有幾多人跟左

跟左

我

跟了

12.5s,我最後無補過，等埋出雙，今晚就完美啦

跟開

痴撚線 6成勝率咁高跟樓主發達了

一陣仲有冇

買邊場？雙嗰場？

睇緊

加油💪🏻

16529428

29881091(信)

點解今日有咁多奇怪人

29881091

LM
29815422

40650510 lm

30890778
留名睇下場心水 輸到核爆

lm 18919726

又跟唔到

14620383 LM

40367298

12.5s 雙串左

雙搞掂

雙 中埋

重有冇 等緊救命

我驚你好似班契弟咁，輸一場半場硬住唔放，要跟就跟到底，大把打手響度，你可以問下咩環境

記唔記得我啊
雖然少左出聲但係跟到底啊

跟到底

來吧 咬住唔放都冇用 要落注都係經自己手 好過自己依加迷茫唔識落

Gun

我係樓主終實fans

巴打西利

星期六 31
塞爾維亞(主) 對 葡萄牙(客)
入球單雙
單@1.90

$ 15,000.00
小心中風

今晚應該停，明日last day

跟啊

點解last day啊
留得喺度都係跟到底無怨言既兄弟

之後可以點樣繼續follow？

點解last day

跟到底！

咁撚明顯都唔知 .

仲未夠30個 點抽啊 估唔到咁小人支持優越蛇
失望

就咁打lm唔計入抽獎list的

優越sir

我 45673214

同我撞左ac 要打去狗會問下

想入tg 優越我支持左你半年

優越蛇 我想跟你

一年賭過千萬都仲要收錢...

26714499 LM

Thx優越蛇31823473

優越蛇有無tg group?

似中風

15516066

一半勝率

5成 輸抽水都輸左

坐係度買下單雙有傻仔送錢唔撚好？
賭仲要輸， 賣料就一定唔會輸
係win win 雙贏

永遠支持優越蛇
要料就俾錢

另賣賭場骰寶單雙料， 有意留tg, 年賺千萬
有心得， 不是尻買

信徒未起身？

起ed

訓醒收錢

thx優越蛇
tg好彩得切身 跟實左 追返提子條數

角細跟唔到

但仲未知點入tg

想知點入tg

我都想入tg

同你一樣 起身就74分鐘

求tg link

8.5s 針左 ，唉。比呢度d柒頭燈到，以後都係出事後飛廢事累人

都話跟到底

求一陣日職水轉頭就唔係香港 求帶領

唔好，跟你搵食

有

優越兄我真心支持你我護花只服你

優越蛇加油

仲有好多人支持樓主

有冇人收到樓主派嘅錢？又話跑馬前入數嘅

lm支持

樓主仲有無水無限支持

星期日 1
FC東京(主) 對 大阪飛腳(客)
入球單雙
單@1.90

$ 20,000.00 $ 20,000.00

已跟上

出咗去 睇唔到

想入tg跟優越蛇

真心勁 想知點先研究到單雙

再中單！

勁

真心堅

Cls

樓主我知錯
下次會mon post

Lm 派me

Last day都跟唔到

#metoo

@starpower999 pm佢

想入gp

Tg pls

如何pm?

求水求tg 想跟優巴搵食

最後今晚了

先前唔係跟唔到就串埋自己d閪野斷過關 唉

唔好串啊，跟單頭

知錯了 入左錢等緊水

8:30 荷乙 單 tg出左

真？

唔係單就雙架喇 碌柒

又斷一

Funny guy

樓主想問你係咪 燈樓主
係咪淨係轉咗名出水
如果係快啲返嚟打救我哋班兄弟啦
雖然都知你有心理陰影

好多手足等緊樓主

唔係好明

求tg

Yy有無圖

如果樓主係我講緊嘅人 佢就會明

點加人

唔係單就雙 5050

大 細，上下盤 都係5050

抵能到

1:0 單叫胡

其實真係有需要咁樣單打優越巴咩人地出下水姐，100%包中咩

同意 唔鍾意咪唔好睇 唔好跟囉 講咩啫 自己有料洗乜跟人

等緊下場

以上人士為被本人封鎖人士。各位慎防騙子出没。
有本事就買我對家，唔係單就係雙，唔係角大就係角細，只係50%勝率，你就出事前飛睇下。假飛都唔緊要，睇下你又幾勁。班契弟為反而反，咪大家無得玩，我以後出事後飛仲過癮。而且開多一個tg有幾難。

want join tg

開個tg我地入gp果時post自己連登profile果版比你睇啦

支持 但唔好出事後飛 開左TG la

開左喇咩

gchi

開個Tg 打錯左

封埋你算啦

封晒搞事份子

優巴 今日仲有冇貼士

仲有無位？

多謝優越巴荷乙個單

臨完場中單

我唔敢信個場係優巴出

驚到差d瀨屎

笑撚死 我出架盲撚

多謝Ching 再輸就要跳樓

單假都要買料
你地唔撚好去賭場個陣 比錢問人買大定買細

等樓主親自分享

屌你， 我賣緊賭場單雙料你拆我台？
大家唔好信佢， 賭場單雙有路捉
我已經贏太多俾所有賭場blacklist 左， 想贏錢既留tg

珍。。。

賭錢都要人教你 不如唔好賭喇

咁你咪走囉

真心想加樓主 tg

唔知12點有冇

有冇水跟樓主

多謝！
我win了好多
頭10個lm 馬會ac
派500

派我 派我 40750417

Lm 多謝巴打

lm 30908424

Lm 16690952

真係有人賠

lmlm

貼

幫手足介賭

18372340 求派

我了
23800000

你老母成班傻閪

鄭嘉穎馬會account
23800000

好似係21800000

係喎屌

29200790
Lmlm

點聯絡？

做媒都轉過ac啦手足

一起身就門口有人撳鐘，你口中既地盤佬，居然收到人地行政總裁既果籃，可能係同佢起屋關係，人地多謝我啦。

想食楊桃

電燈仔報到

今晚出唔出

居然冇楊桃

盒提子幾吸引

我晏啲有時間先出Tg，我依家仲係wingwing地，未有精神搞，記得請連同lihkg戶口名一同報上。

遠睇以為左下角係 提子都ok

@hkjcpriority

依家先見到個post

已pm

笑撚死

點入tg?

已PM 留名學野

慢慢

依家先見到條傻西開po

有無人尋日比意假 黑哨12m 累輸錢 屌佢老味

Pmed

你話笑死唔笑死
有班傻閪跟個地盤佬買單
仲要場場中

pmed

希望樓主出黎打救

5成勝率都要人打救
你冇本就收皮喇
本多終勝呀世侄

TG處女作，祝好運。

點入？

單變錢

想入谷

剛剛有巴打問星知力，佢已用分身入go,并不是本人,請各位注意

買一場單雙要等90分鐘先收錢
不如界過大海賭單雙仲快

仲要有2倍

大佬阿 人地撘緊直升機阿

可以點入group?

請問點入？

樓主唔收新伙伴？

出水未

又勁中 屌

樓主話唔撚加你😃😃

Too bad

賭波唔贏錢 賭來幹什麼(1)

出水啦喂~

yy sir

@hkjcisdog

中單

邊場？

中呀 巴打有料

已miss 左兩場

本人只有此賬號，沒有其他賬戶，tg 也只有一個，@hkjcpriority

2:45 場次有嗎？

佢賣得我都賣得啦 雖然呢個國際賽大jump 都唔係好大注姐

我都想跟你揾食

又中。。

還我血汗錢....

風已中

等明早

星之力你用錯ac

扮咩撚野渠頭

LAST 場
8 場 7 醒目勇駒 $5000
有幾多人買左?

有跟

跟到
中秋有得帶屋企人食好d

國安角大100%

尋晚一輪過山車，今早已全部追回仲有賺

下星期六會去沙田馬場tea,睇下有無機會見。

今晚有咩推薦

我淨係想拎紅卡都差咁遠

本多終勝

灰到爆，咁細注，我50%都贏到，班柒頭肯定贏更多啦。
有無打手幫手打打招呼🙋‍♂️鼓勵一下啦

原來巴打馬仔咁強

事後賭神
拜一拜先

tg有出

跟左 勁

幾多樓

早兩日針到hihi
今日無跟到

好奇怪，輸果場就大大力，贏果d就跟唔到。我又唔係出好多。

真係咁岩 我唔好彩掛

今日跟唔到

今晚仲會唔會出

又中了

好似你咁比d反應我咪幾好，我仲以為mute左個channel.

如你又無跟到，我都唔知講咩，今日L4跟足就🙈

點入你channel?😭

大力支持

咁有信心都唔allin,唉。跟咗嘅巴打出句聲啦

樓豬點入會

可摸耳出免費水

你邊有出呢兩場姐

比某些會員出

點入谷？

@hkjcpriority
只有一個，從來無分身

點先入到3.5

想入爐

如有連登巴打之前有跟開又中，又想繼續再跟落去，請在此留言 寫支持，TG 入面會比新channel 出水。我會將閣下放入新channel ，繼續收料,謝謝。
跟人口水尾死全家，賭波賭馬輸到冚家剷。

以上為不接納加入名單，上述人士狗吠聲早已mute. 如有其他人士不滿有意見，請留言，本人即block ,亦歡迎將我封鎖。

其實有咩好jer傾唔埋咪各有各賭囉 咁多時間jer人不如去搞d五毛左膠藍絲仲好啦

支持樓主繼續出

支持支持

支持優越蛇add me pls

支持樓主！嬴多啲！

支持優越巴

支持呀

支持啊

L3巴打

G持

支持 想入會

又羊，g持

支持護花朋友

支持啊 巴打真心勁

支持樓主了

12:55點睇？

Support

有L3巴打，中幾多，最好cap張圖睇睇。

事後飛連彩蛋

厲害

L4巴打中

連中

L3 全中優越巴真心勁

支持！！！

全中 有優越冇窮人

想入tg

多謝支持

想跟

支持下

全力支持優越巴香港冇窮人了

L3,3場角3場中

強勢！

勁中

單雙又中

意甲中到嘭嘭聲！

犀利又中！

萄超中埋
多謝

又贏

1-0

L4想入l3

無論L3,L4巴打，戰績應該唔錯吧。

+1

想跟 依加仲會唔會係連登出水 最衰我咁遲先望到個po

同問

推

唔推了 1001左唔識開post

樓主玩法要大注先和味。不過中就得。公起哂